
                      Una entretenida película de acción y aventuras que te pondrá al filo de la silla y no te puedes perder llenándonos al antiquismo Egipto y dándonos una interesante  colección de personajes (y yo pensaba que Thor era  alguien, ahorita mismo voy directo para las pirámides a joder a Tutankamon y a Cleopatra), y recuerda si no la ves Apofis se comerá tu casa.
        
            